呢隻雞幾錢想砌，睇落幾大波但有人話佢得b

受完老闆器
想搵隻臭雞出下火

3萬公價

現在啲港女成日裝假狗